去圍稅務大樓做乜勁

有人叫去圍稅務大樓因為冇龜
好多人走左
圍黎做乜